突發！40萬南韓人上街要求禁止支那人入境

照例分享一些南韓網友們的留言，讓大家瞭解一下附近鄰國的氣氛

PS：有些南韓人會說「新型冠狀病毒」，有些會說「武漢病毒」這部份是完全按照他們說的去翻

- - - -

ldw1****：確診者3000人？別騙了，武漢人口1100萬人和首爾相似，才3000人？那醫院運作怎麼會癱瘓、怎麼會有病人死在街上？

chca****：連假變長的話，不是更會跑去別的國家玩嗎？

pfr0****：哇真是快瘋了，文傻瓜這次連假時也沒好好做中國人防疫，也不禁止他們入國，如果讓事情變嚴重，新型冠狀病毒散播全國的話，你馬上就會被彈劾的！不做和無法做之間，因為你不做，我們會用職務懈怠理由彈劾你！

ikno****：幸好中國延長連假，大概是因為他們工廠沒工作，所以今天韓國空氣超好的！

joon****: good 587, bad 21
致癌的懸浮微粒已經讓人很不爽了，現在還來病毒，真是麻煩的垃圾國家

pom7****: good 1836, bad 11
好笑的是，都鬧成這地步了，中國那些傢伙們絕對不會罵習近平和中央政府 呵呵 厲軎的忠誠度呀 真是 呵呵呵

beom****：各位現在... 中國專家們說他們對中國內的武漢病毒感到無力，實際上已經到了無法可擋的水準，無法確認有多少感染者和死亡人數。韓國政府也需要採取強烈措施

jjsm****：有製造航空母艦和戰鬥機的錢，卻捨不得花錢生產口罩的樣子啊中國當局貌似輕視中國人民性命的事又不是一兩次了？

（有些按讚數滿高的，所以就記錄了一下）

yhch****: good 369, bad 84
請不要用專機送回武漢韓僑們。那裡最少有數千名人確診，最多估計有到10萬人感染，如果從武漢入國的人之中有2-3人散播病毒的話... 肺炎馬上會在韓國內大流行的

ssib****:
武漢肺炎熱搜為什麼總是下滑？文在寅式的操控輿論嗎？

free****：絕對不能相信中國發表的確診與死亡人數，這是共產主義的真面目，被控制的假民主主義，結果還是要爛到炸才會舉手投降。

gndk****: good 5632, bad 235
各位國民，聽說現在中國在到處傳，只要有錢買韓國機票的話，韓國政府就可以免費治療新型冠狀病毒。聽說中國政府現在只專注在封鎖武漢，完全無心控制輿論。所以我們絕對必須採取禁止他們入境，現在確診者也陸續出現。入境審查時可能會有確診者隱匿病情進來也不一定，現在入境審查的中國人爆炸多，仁川機場負責檢查的人力卻非常少。拜託大家有點警戒心，好好預防，不要染上新型冠狀病毒。

old_****：希望新聞能反應真相。我看中國微信流出的影片，那裡人們直接就在大街上暈倒、被拖走，超市都被掏空，甚至還有從眼角膜進入感染的案例... 你們卻報導的好像什麼事都沒有一樣

khw2****：請不要相信中國媒體。我不久前和上海的友人通話了，說是現在亂成一團。朋友說確診人數比發表的還要更多，叫他們不要出門，武漢病情比報導的還要更早就出現了。尤其中國朝鮮族經常往來我國，所以我們更必須要小心。

make****: good 810, bad 19
現在我國政府正在做的：給入國的中國人問卷調查，只要有一項沒問題，就相信他們、讓他們進來。哈哈哈哈 這也叫國家嗎

gall****: good 794, bad 12
拜託，快點禁止中國人入境

kvik****: good 370, bad 14
阻止中國觀光客的方法只有薩德了，快點增加薩德和射擊訓練

：算數：

pung****: good 336, bad2
2千名，開玩笑的嗎？現在去Youtube看有一位住武漢的中國人上傳的影片吧！武漢被封城，感染者最少幾萬人。因為文在寅動作太慢，現在還不少人像第3位確診者一樣進到我國。這傳染病傳染速度很快，我們政府動作太慢，又為了多收點中國春節觀光客，潛伏期的人就隨便用熱感應檢測確認，讓他們全都通過。大家以後好好看，這政府的無能還會製造什麼事

beeb****: good 1309, bad 92
來算一下吧！武漢約有500名韓僑居住，聽說有很多人回韓國了，其中確診的韓國人有2名，那就是0.4%的機率嘛！這機率乘以武漢的1100萬市民好了，那就是約4萬人。如果再考慮還沒回來的僑胞以及沒被官方算到的僑胞好了，機率至少上升到1%，乘以武漢全體人口就是11萬人。也就是說，至少有4萬到11萬的人被感染了，這麼一來大家就能理解為什麼中國鬧成那樣了吧
-mave****：當地非公開統計早達到9萬名
-riof****：哈哈哈 你這有點誇張了
-high****：哈哈哈哈 天才呀你這數字 搞笑呀

（還是有些南韓人相信中國官方公布的數字）

zuaf****：他們說2千人，其實是說6千人
-mk78****：乘以100就行了，冠狀病毒時（SARS）也說有2000人中，實際揭露後是24萬人
呵
-aaxx****：至少超過2萬人
-wlst****：武漢500名韓僑中有2人中... 0.4%... 1100萬人口的武漢乘以這機率的話？4
萬4千人....
-sr01****：6千，那中國人也太善良了 呵呵 最少2萬

zxc7****：蟑螂們 地球的敵人

：台灣送回所有湖北觀光客+罰款：

lamm****：聽說台灣罰了隱匿病情入國的人一千萬，我們也要強硬開罰，阻止病毒擴散
-tibe****：聽說台灣還禁止中國觀光客入境
-jinh****：台灣難波萬

odg6****：哎 真羨慕~~

talr****：這才是正常的國家

7eej****：我們政府在幹什麼？不照顧我國國民嗎？又在看中國臉色嗎？真鬱悶，真是
... （我）反中親美

icdi****：台灣確實做的比我國好呢 親中舔北的文白痴叫我們別緊張 所以更令人緊張

sheo****：聽說現在政府因為習近平要訪韓而看他們的臉色，所以把湖北武漢改成灰色警報（禁止旅行）還要看他們臉色。先有國民才有外交，（文）總統這人比起國民的心情，更害怕習近平的心情不好呢

cxen****：現在韓國有15萬人... 要怎麼辦
（新聞是說，光是2020年1月就有13萬中國遊客去韓國玩）

sesi****：羨慕台灣政府的應對措施

tomo****：台灣加油，我們也要學習台灣的氣魄！

dino****：台灣政府比我國要更讚呢！

sun2****: good 759, bad 89
文在寅 學學吧

ange****: good 337, bad 23
為什麼青瓦台這麼安靜？國民正在請願禁止中國人入境，請大家參加

wasi****：看到這個真覺得台灣是先進國家

封埋香港喇屌，唔好比領導先走阿

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

致癌的懸浮微粒已經讓人很不爽了，現在還來病毒，真是麻煩的垃圾國家

大數據專家李鴻彥：怒轟無能港共害死醫護 主流民意撐罷工聲響徹 武漢肺炎變政治災難

真係上街？定聯署

支持

阻止中國觀光客的方法只有薩德了，快點增加薩德和射擊訓練

全球反支
支持支那繼續累人累物
到時黎個全球殺支令

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

日本

聯署？

收9支那皮啦

推

聯署呀?

上街 ?

相都無張 , 不如話 400萬人

2019前對韓國人真係0好感
依家覺得佢地好有愛

相？

[民間記者會塈現場文字直播]
初三 赤口 未時 同政府開年

G持

大排華

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦

似聯署多d

呵呵 厲軎的忠誠度呀 真是 呵呵呵

包唔包香港人？

佢地口中既支那人係咪包埋香港

韓國認真識分香港同大陸

唔包

佢地不嬲當香港獨立國家咁睇

西朝鮮

岩岩去完韓國

去餐廳有韓國老闆行埋嚟傾計
知道我地香港嚟
即刻講香港加油
話90%南韓人都支持你哋

加多句fucking communist

全球排支共開始

Push

全球排共 指日可待

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

推上去

暫停自由行簽證 = 現有簽左證嘅可以繼續輸入病毒

感受到佢哋真心撐港

畢竟人地經歷過光州事件